［含劇透慎入］關於Endgame Thanos 同Captain America

有無師兄知道/ 有網講Thanos 把刀咩來頭 連CA盾都打得爛 個盾mcu又話universe 最硬物質整

留名

都想知

地球最硬姐

宇宙一方霸主有勁武勁甲有咩問題

可能係同一樣金屬整既

就算一樣物料整 但一邊用力 一邊受力 加埋thanos咁大隻打爆左都唔出奇

我無睇開漫畫, 不過上網搵咗一陣都搵唔到
似係mcu 原創嘅野

即係任佢吹 best sword in the universe